一年又過去 舉止仍像...

2016年就快要結束 今年你地過得點樣
我自己就過得好失敗
不過同樣地學識左好多野
一直以黎以後對方無左自己 佢會曷斯底里地搵返我
但係一句說話之後我地只係淨低過去沒有將來
一切都係自己攞黎